點解多撚左咁多機場死守撚

次次出黎就話佔機場。
民間搞遊行就叫人唔好去，去機場。
成日過機場係政府春袋，要大大力踢。
比人講兩講就覺得佔機場好成功，要個個星期搞。
咁樣同佔中有咩分別?

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

巴打 唔好分化住
機場有兩日比較成功嘅例子 不妨再試吓先
唔得咪轉過第二個方法囉

入機場就脫離群眾了

各有各做姐

只敢街頭被捕
不敢機場勇武

有班撚樣日日都話去機場，
今日又吹雞入機場。
目的都唔知想做咩。
你話耐唔耐入一次我覺得可以
唔係以為你坐係個有冷氣地方，冇人會搞你
政府咩野要求都回應你嘛

唔識就出少句聲啦，衝出黎柒

講啲有用既野啦，
覆埋啲冇用既野。
有料就出聲啦

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

大家明點解機場post上唔到熱門啦
有班人唔想你入機場
上一頁

若敢街頭被捕
何不機場勇武

呢句野調返轉一樣可以用
點解啲人咁想你入機場呢

事實係機場兩日成效大過你街頭遊行
仲未計遊行拉左幾多兄弟

今日過咗就算
而家安排左9月1號 咁咪一齊去爬山囉
唔需要再講其他嘢

走啦

我覺得9月1入機場係岩既。
問題係有班友唔知做咩事次撚次都話入機場。
Plan 左遊行既又話入機場

去check機票

負皮不推文
連踢春袋都唔明 唔一定要死守

唔緊要啦 而家過咗就算

你覺得入左機場，到而家呢一刻，你得到啲咩野。
我到而家都係只係見到張禁制令。
係，冇錯，去到而家呢一刻，我都唔知自己可以做咩。行又行左，打又打過。
你話9月1號入機場我覺得可行。
但有班撚樣，日日吹雞入去。
有遊行叫人入， 意義係邊

機場搞佢一日損失千幾萬
你地區勇武我唔反對 但唔想再見到有人比人打比人捉
機場暫時一定係最好方法

多人去就癱瘓啦
唔使佔領嘅

玩機場仲有好多方法的